今日終於忍唔住屌柒我老細

今日凍撚到震 唔撚柒返工
我老細10點幾打黎問我去左邊
我即刻屌佢老母臭閪阻撚住我訓覺
宜家嬲到訓唔返 叫外賣早餐食算

55

有料

咩年代正常都在家工作啦

你咪撚柒啦
我保安師 點樣在家工作?
on9仔

係人都知樓主喺公司開呢個post ff

給你一個讚

咁都嬲 EQ有啲低

罰你冇利是收 咁撚串

咁都信 IQ有啲低

屌佢老母定屌佢本人?

聽日洗唔洗返工

太過份， 畀着我，抄老細

炒

你老闆都幾無良，咁凍仲叫人返工，仲夠膽打電話嘈醒人